再有兩名手足暴動認罪

#西九龍裁判法院第三庭
#高勁修首席區域法院法官
#提訊
#1109將軍澳

A1:⿈(29)
A2:陳(58)
🛑二人已還押逾8個月

控罪：
(1)A1-2暴動
(2)A1-2有意圖傷人

詳情：
(1)A1-2同被控於19年11月9日，在將軍澳唐明街富康花園一座外，與其他不知名人士參與暴動
(2)A1-2同被控於同日同地，與其他不知名人士一同意圖使X身體受嚴重傷害，而非法及惡意傷害X（受害人受匿名令保護）

二人就兩項控罪均認罪。

案件押後至11月6日0930時區域法院再訊，控方須於不少於三工作天前呈上各被告背景及案底等資料，辯方須於不少於三工作天前呈上各被告求情陳詞、求情信、案例。

二人繼續還押。

推一推

另有一手足縱火認罪

#西九龍裁判法院第三庭
#高勁修首席區域法院法官
#提訊
#1118旺角

黎(24)🛑已還押逾8個月

控罪：
(1)有意圖而企圖縱火
(2)管有攻擊性武器
(3)管有物品意圖損壞財產

詳情：
(1)被控於19年11月18日在旺角黑布街與豉油街交界附近，用火摧毀一輛屬於香港政府、登記編號為AM8352的警車，意圖損壞該車輛，以及危害車上司機的安全
(2)被控於同日在黑布街的公眾地方管有一把刀、一支伸縮棍和一支胡椒噴霧
(3)被控於同日在黑布街管有一支噴火槍連氣罐、一個氣罐、一件多用途工具、一個繩鋸及一個錐子

第一、二控罪，被告認罪
第三控罪則不認罪，案件交由法庭存檔，不予起訴。

案件押後至11月20日0930時區域法院再訊，控方須於不少於三工作天前呈上各被告背景及案底等資料，辯方須於不少於三工作天前呈上各被告求情陳詞、求情信、案例。

被告繼續還押。

手足做嘅決定我會尊重

還柙唔係想像咁易簽到宵禁都覺得噁心

到再上庭判刑期果時都已經差唔多還押左一年

嗰陣有冇black bloc？

應該都斷到正先會認罪

其實可唔可以話係押到手足頂唔順

烈士，都唔知為乜，你有你坐，港豬繼續返工吃喝玩樂

要寫信比手足

唉 58歲坐完人生最後夕陽都冇埋...

出到嚟已經變老人家

做咩又認罪

想害死邊個
收咗錢？

呢單有條友走嚟踩場,佢兩位忍唔住出手

唔記得咗有單咁嘅嘢 上網再搵吓資料睇吓

5毛都有得wfh咁好

最少 寫信

痛心
煲底再見

向強權低頭
無做錯做咩要認wo
點解香港人唔可以堅持住

話我5毛都係咁講

多一個認罪 就多一個係同世界講 我真係犯咗依個法
唔認畀人判反而先可以令手足同黃圈唔會惹上污名
屈鳩我係國安定點都係咁話

講好易 多左個三份一你幫手坐？

推

再推

獨裁政權統治之下
認罪減刑根本唔係污名
將犯法同污名扯上關係唔知係真心定係5毛

每次睇到呢啲新聞都覺得好無助

收皮啦你
人地為左香港獻出生命同前途
你上連登講唔好認罪梗係輕鬆

主動認罪幾易畀對家入
教育十幾年就一代
你想得小義失大義咪照做大愛行為

根本就唔係暴動 班狗同doj交唔到數就想砌死其他手足

咁又點唔通犯法等於犯錯？

之前還押成八個月⋯ 唉，人都癲

主動認同畀人判
個分別你唔明

唔知可以做到啲咩
但手足要加油

其實無了期還押已經可以造成審訊不公，點解從無人就依點司法碌柒過

唔認但有足夠證據一樣會入, 定係你覺得就算冇咩機會打得甩都唔好認寧願坐多2年?

認罪減3分1，計埋還押時間，好多人會選擇坐多一陣出黎

有冇新聞 11月9 將軍澳

咁撚低質分化都講得出？義士初期係為五大訴求，中期係抗警暴，後期係為自由國度，你幾撚時有見過有義士出黎街頭係為bno打呀？屌你老母

因為要比時間控方搜集證據
理論上係由法官把關
隻法官唔比你保釋已經係9死1生
但司法覆核又係法官自己審自己

呢啲新聞總引到一兩隻呢啲撚屌出黎

推番

而事實上你真係5毛，屌你老母
收錯認罪都講得出，我屌你老母5毛狗呀

係咪打便衣狗個次？

【踢爆中共大外宣】電視主持Larry King反對郭文貴？ 實為中俄勾結策劃

5毛狗又引戰分化，大家封柒佢就得

尊重手足決定
同盡量關注所有暴動案件

依單係咪當場斷正果個

收錢

HKUSecret 5毛嚟
咪回佢

pppppp

咪撚覆佢 個隻著名五毛嚟

ppppp

手足

歷史會判你哋無罪

坐完判你無罪,人民不會忘記

會等你

革命從來無合法過🤦‍♂️

push

唉

事實上佢地主動認罪
係主動認罪

你明唔明個分別
屈我五毛 你仲唔係國安？

推一推先

無架啦, 有排都未撚搞到D 港官港警
清算晒都未見有呢一日

如果冇跟手足一齊去坐監,咁你自己都係港豬.

58歲
其實再講點樣唔認罪， 點樣上訴打甩都唔實際
最實際係香港人要組織唔同嘅團體自救， 要照顧未來日子放返出嚟嘅手足， 後生嘅就幫佢搵工， 老嘅就提供支援。
好多都冇咁多資源去玩法律， 唯有硬食依家唔公義嘅法律制度

獨裁政權統治下
明哲保身根本唔係污名
將做中立撚同藍絲扯上關係唔知係真心定係5毛

Push

死撚咗去啦屌你老母傻閪
把口講就叻 你代佢坐囉你老母臭閪

又block一隻5毛

5毛狗，你解釋下點解屈佢地收錢認罪先

我都係咁諗。因戴咗眼罩，睇嘢角度窄咗。

已封鎖會員 - HKUSecret
我都封左呢個post好多5毛入

你個底咁有趣既？

做出污名黃圈行為
第一時間我用惡意猜想
依個我作出道歉
希望佢地只係怕事所以認

但係我會堅持己見

成個連登都係五毛 pr 唔好上柒頭

你地冇做錯到

呢單係警甴入屋苑搞事
街坊落街保護自己屋企
點知有隻警甴都住喺呢個屋苑 走出嚟話班街坊搞事
之後比人以武制暴

污名黃圈你都on撚9，重名利多過人命，光環當飯食？
5毛狗死全家啦，屌你老母

唯有寫信比手足

真係多五毛

你想浪漫咁輸定辛苦咁贏
當然你有方法有能力令件事浪漫咁贏
歡迎去做或者指教下人
我係好廢 重實利
唔似各位企係道德高地既大愛

係咪你坐埋個1/3呀 屌你老母

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

手足辛苦哂

攞bno去英國

唔係:
屌你老母依4隻字邊個唔識
佢地頂唔住 有好有壞
好咪係好似你依d大愛開心 手足又開心
壞咪係黃圈又輸咗d

我會

好嬲好嬲同食黃店

好過唔做 講真

上連登推post當支持左

毆鬧又當暴動 屌佢老母

污名？笑死
你呢啲廢人連國安都做唔到啦
咁撚柒蠢 露晒底 分化都做唔到

大家記得寫信比手足

屈我？笑死
你呢啲廢人連五毛都做唔到啦
咁撚柒蠢 露晒底 分化都做唔到

大家記得寫信比手足

喂阿哥 你依段野都幾百搭
你覺得我係咩就係咩
無意思 個幾個手足開心少咗三分一
之後既手足多得佢地唔少

講經咩…講到要比錢
大把人即刻深潛

大把人錫身 寧願比錢
你個論點錯晒啦

回應返
因為香港籌集資金實封
要海外搞
同埋可以屈你地資助罪犯
好多法律問題

Respect

condom la, 真係慘

冷氣軍師就叻啦

佢地家人收錢一定比黑警告洗黑錢，唔理最後有無證據，告左先再封鎖你全部銀行戶口

駛撚你地尊重咩
轉個頭你地咪又係度打字涼冷氣飲飲食食
人地坐監啊 你地班仆街連登仔做過啲乜啊?

高手紹你仲p牌

當你自己都當佢地係condom時
先會講得出佢地係Condom

我唔係高手紹 高手紹佢好似甩左P啦
我只係打手 得閒幫佢宣傳下

你可以在FB問邵家臻 / 石牆花，比手足個全名佢，問可否寫信比指定的手足。做到佢地一定安排到。

魚旦時期的手足，可以寄比星火/ 本土新聞。

判左監既一定搵到
還押緊既要靠星火/議員

屌，咁多分身，你呃我唔到

講得好，講到好似自己有資格係尊重與唔尊重之間有得揀咁

其實同律師傾過 / 斷正 一定揀認
還押咗成年 認罪減1/3 行為良好再減
隨時坐多一兩年就出得返黎

我哋要做嘅後幫手足諗後路 佢出到黎點幫佢

嗰日睇live，真係冇乜人Black Bloc

有lifeboat你想點
冇呢班手足打生打死
香港人一早被當作支那人一齊對付

點都好，支持

唉屌

認罪唔等於認錯，純粹係考慮完證據冇得打，所以唔會打，連三份一（或者更少）既刑期扣減都冇埋。

我睇唔見會令黃圈惹上污名，自己人係唔係都唔會覺得手足有做錯，手足認唔認D藍絲都會覺得手足抵死。

認罪唔會變案例，所以理論上唔會影響之後手足。當然而家法治已死，港共想點都得 - 所以唔認罪堅持要打都係冇意思。

認同。

邊個弱智仔再話認罪=案例，我屌佢老母生個弱智仔。

BLOCKED咗d毅進仔先。

呢個手足俾黑警由右邊偷襲
印象好深

尊重手足的決定。

歷史會寫上有部份義士事後主動認罪

咁主導權畀哂人
法治死代表認受性低
唔係更加要堅持自己無罪？

認罪又點解唔會變案例呢請問

14年就話係公民抗命 條文上犯咗法 同埋講明係犯法
今次同之前唔同 無再係要接受體制內既約束
佢地認罪 代表只係佢地粒水

你入去坐囉，屌你老母

尊重 反則 蔑視
唔好話同路人 視之為人 都應該互相尊重
乜野叫有無資格 尊重與唔尊重之間有得揀?
唔知你想表達乜
有無資格選擇蔑視他人?
調返轉 用支持同唔支持
又會唔會話無資格 選擇支持定唔支持呢個決定?

收皮啦，好撚低質呀你，五毛分化撚

五毛 放負多撚到

為乜/值唔值 洗唔洗得到你既認證先?
我個人認為好明顯佢地做呢個行為就唔係為左班港豬
你見到你眼前有不公義發生會唔會諗一諗之後d港豬/其他人會有咩反應先做決定?
典型功利主義港豬心態 正正就係又唔係100%有用/有利「都唔知為乜」

又係律師搞鬼，咁難告既罪都要當事人認罪

上環果單唔認 之後告唔入喎

唔認 係咪好d?

沒有暴徒，只有暴政！

魚蛋當年70都照樣重判
班狗官通通都要處決

呢隻正正就係我成日講嘅點解啲鬼佬要快啲郁手。唔出手齋噏當佢臭四。
次次總有一班國際視野撚話咩美國有好多考慮好多程序。催佢果啲人正戇鳩。

鬼唔知咩屌你老母。
但係好多人已經喺監倉喇仆街。你咪同佢哋講美國係要攪咁耐架喇囉。

係 同埋呢個好似係之前喺TST鐘樓噴漆俾人話係鬼果個